【零智】譚志源加入梁錦松公司 梁：譚能力強智謀多

政制及內地事務局前局長譚志源將加入新風天域集團，擔任新風天域醫療副主席，及新風天域教育主席，任期由10月1日起生效。

集團主席梁錦松表示，譚志源首要任務將推動新風天域醫療業務增長，成為全國領先的醫療集團。他表示，與譚志源是舊同事，對方有豐富的公共服務經驗，能力強而智謀多。譚志源表示，期待在新崗位為國家的社會和經濟發展作出貢獻。

梁錦松出任財政司司長期間，譚志源曾經出任他的新聞秘書。前任行政長官及政治委任官員離職後工作諮詢委員會同意，有關聘任不會損害或削弱政府履行職能的表現，他們受聘期間，不得參與有關政府事宜的游說工作，競投曾任職相關政府部門的資助計劃等。